[TED] - 共振頻率能殺死癌細胞，有幾多人可以被救?

俾番D養份連登, 可能無乜人做意呢D新事物

大家可以睇下：

Shattering cancer with resonant frequencies: Anthony Holland at TEDxSkidmoreCollege
共振頻率破碎的癌症：安東尼荷蘭在TEDxSkidmore學院

如果用plasma產生一D pulse同癌細胞共震可以殺死D癌細胞, 唔駛用藥.

點解我地個政府咩都唔做? 求其俾百零億出來做個研究, 可以救番幾多人?

估下呢個post會唔會有多個5個回覆....

正評: 少過5個
負評: 多過5個

扮工都過到87... 唉.

評已正

Count 1.
Thank you anyway Orz.

但係你有無睇先?

lm

創科局係689開嚟放官二代架ja

真係得D大藥商都可以收皮

癌症一直都有得醫
只不過方法不會流出來

好同意 同能源一樣

相信一百年後 癌症找到了方法根治
但就一定會有別的一種病出來，同癌症又差不多

人太健康 小則對藥廠冇好處 大則對人類冇好處

後面嗰句真係冇錯

點解大家唔迫政苦做？

但係有d小朋友都有癌好慘

11個回覆，好感恩

係你太年輕定我太年輕
我覺得
一 香港科研人才有 但無人會比資金
二 政苦宜家政策偏向內地 只係用唔同方式比錢內地 有錢做咩唔走番大陸 攞黎搞科研
三 科研時間長 香港人只懂短期投資 長期既投資 好似科研, 醫療呢類都係被認為不值得投資

咪政苦俾囉，成日話利民舒困，呢d錢上到財會跟本無人會阻，如果研究到可以臨床用，大把人來醫啦，起初係要收番貴d，收回成本，技術成熟後就可以用係普通人到..

諗起本港啲大白象工程同支那啲一帶一，浪費錢銀，只做門面功夫 有建設性的項目就不思進取 不揼本！

真係心淡

一直都有方法係可以醫到
之不過 係有玄門正宗的治療癌症方法 就是化療 電療等等
成個政府同藥廠一個龐大的利益集團控制
根本不會有什麼進展
因為一早已有方法醫
而大家整出黎新方法的只係9 up
我都只係9up